有咩方法可以增肥

我得47公斤其他人以為我有厭食症
有冇方法可以令我身體有多啲線條

飲多d可樂

樓主幾多歲？
如果得5歲，算痴肥喎

19

唔想有糖尿病

均衡飲食下提高自己每日熱量攝取
食多過自己嘅每日消耗

我每日食4餐

食四餐唔代表食得夠
最理想係全部食物都上磅/有營養標籤
咁先可以準確追蹤

同埋四餐唔重咪五餐 五餐唔重咪六餐
只要最後攝取大過消耗 體重就會增加

戒J

谷sir

邊個咁有恆心負評我全部留言

7點-8點早餐
碳水化合物：一個麵包、饅頭、花捲或者是米飯、麵條都可以(量稍大一些)
蛋白質：一杯增肌粉、蛋清2個
脂類堅果：核桃2個
蔬菜水果：香蕉一個或者是蘋果一個
10點左右 加餐
碳水化合物：麵包一片或者是蒸土豆一個
蛋白質：蛋清一個、蛋白奶
蔬菜水果：香蕉或者是獼猴桃一個
12點左右 午餐
碳水化合物：一大碗米飯、麵條或者是餃子、米粉都可以
蛋白質：牛肉、肝臟、雞肉、魚肉、豆腐、海鮮都可以(紅燒、清燉、清蒸任選)
脂類堅果：一把腰果
蔬菜水果：海帶、金針菜、菜花、蘑菇、柿子椒、豆芽、菠菜
15點 加餐
碳水化合物：麵包一片或者是玉米棒一個
蛋白質：蛋清一個、蛋白奶
蔬菜水果：香蕉或者是橘子一個
18點 晚餐
碳水化合物：一大碗米飯、麵條都可以
蛋白質：魚肉、牛肉、雞肉、豆腐、海鮮都可以(最好清燉、清蒸)
脂類堅果：核桃2個
蔬菜水果：和午餐一樣
21點 加餐
和10點的加餐差不多

由你把口講出來